有冇人明知聽日打風，諗住今晚唔瞓打機或煲劇？

一定8號波

早d訓聽日起身打機

Reading week, 都要溫書，WFH, 都要翻工